唉！老婆結左婚先至港女化😢

唉

結婚前明明順得人好女仔識慳

生左仔之後就要名牌上身

佢話要同個仔出街時要見得人

仲成日嘈話我爛身爛勢

利申

條臭西應該上得baby condom多學壞左

點解d柒頭成日幻想自己係災難片中拯救萬民既主角？

事實其實你係起片中出現得半秒就死左既人

當然

現實生活並唔係成日有災難發生

你條賤命得以苟且偷生

換來既係

你要不停出賣你既下賤勞動力來養自己

請你立即停止幻想

你唔係大英雄

你過去，現在，將來都唔會係

你只係一件奴隸般既可憐蟲

多謝篇潮文

寫得幾好

我理解

d媽咪走埋一齊難免有比較
唔係同人鬥
不過又唔可以太寒酸

我男人老狗做屋企生意又唔使對老細

著咁靚做乜？

條臭西

個仔咁細佢已經想帶出去同d baby condom c9聚會

D仆街c9又經個乜鳩聚會sell保險sell化妝sell學習套裝

屌你老母

保安係屋企生意？開保安公司呀？

真係多憤怒柒頭

開建材生意，不過香港做唔住，好似話要移民泰國
btw, 泰國都有baby condom

原來移民唔可以stay香港？

邊個話泰國

哈
樓主真係天真
係佢婚後先流露本性姐
你輕鬆被騙

做atm
離婚都要俾贍養費爽

應該婚前係真心好女仔

婚後變臭西

唉呀

好灰

唔會喇

離婚害死個仔

bady condom累死人

屋企有錢

但屋企人風格係慳慳地寒酸果種

我識佢時著到爛身爛勢

有時有就唔開心點解結婚後變左咁多

明明佢之前都係好基本打扮

而家要學人講究

BB仔執人舊衫著我認為無所謂

但佢堅持全部要新

Ok無所謂

但好多bb衫著兩次已經唔岩著

幾浪費

同佢講清楚財富嘅概念

話啲錢要留俾阿仔遲啲用

我身邊都有auntie成日拎啲LV Chanel袋啊皮帶啊銀包啊出黎曬 其實有咩好睇 真心唔明

咁其實堅持BB唔著人地二手衫都唔係好過份啫

冇事既

講左啦

話最後都要預多d野留比個仔

但佢就細路仔對自己既要求要由佢生活質素開始

真心覺得佢睇baby condom睇到傻撚左

好撚灰

又唔可以開佢拖驚佢拎個仔出來擋又話自己抑鬱